<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Project name="Lambs">
    <Package name="WP">
        <Key ID="STR_Lambs_WP_3DEN_Attributes_RegisterArtillery_DisplayName">
            <English>Register as LAMBS artillery</English>
            <German>Als LAMBS Artillerie registrieren</German>
            <Polish>Zarejestruj jako artyleria LAMBS</Polish>
            <Russian>Зарегистрировать как артиллерия LAMBS</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_3DEN_Attributes_RegisterArtillery_Tooltip">
            <English>Vehicle will be automatically registered as available artillery for dynamic strikes</English>
            <German>Das Fahrzeug wird automatisch als verfügbare Artillerie für dynamische Angriffe registriert.</German>
            <Polish>Pojazd będzie automatycznie zarejestrowany jako dostępna artyleria do dynamicznych ataków</Polish>
            <Russian>Машина будет автоматически зарегистрирована как доступная артиллерия для динамических ударов.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_Target_DisplayName">
            <English>Dynamic Target</English>
            <German>Dynamisches Ziel</German>
            <Polish>Dynamiczny Cel</Polish>
            <Russian>Динамичная цель</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskArtillery_DisplayName">
            <English>Task Artillery</English>
            <German>Aufgabe Artillerie</German>
            <Polish>Zadanie - Artyleria</Polish>
            <Russian>Задача артиллерия</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskArtillery_ModuleDescription">
            <English>This location is targeted by the first available artillery unit of a given side. The artillery unit must be registered to the side and be within striking distance</English>
            <German>Diese Position wird durch die erste, verfügbare Artillerie der gegebenen Seite anvisiert. Die Artillerie muss für die Seite registriert und in Reichweite sein.</German>
            <Polish>Ta pozycja będzie ostrzelana przez pierwszą dostępną artylerię po danej stronie. Artyleria musi być zarejestrowana dla strony i być w zasięgu.</Polish>
            <Russian>Это место нацелено на первую доступную артиллерийскую установку с юнитом данной стороны. Юнит Артиллерии должен зарегистрирован за сторону и находиться в пределах досягаемости залпа</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskArtillery_Side_DisplayName">
            <English>Side</English>
            <German>Seite</German>
            <Polish>Strona</Polish>
            <Russian>Сторона</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskArtillery_Side_Tooltip">
            <English>Which side is calling for artillery</English>
            <German>Die Seite die die Artillerie ruft.</German>
            <Polish>Która strona wzywa ostrzał artyleryjski</Polish>
            <Russian>Какая сторона вызывает артиллерию</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskArtillery_MainSalvo_DisplayName">
            <English>Main Salvo</English>
            <German>Hauptsalve</German>
            <Polish>Główna salwa</Polish>
            <Russian>Главный залп</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskArtillery_MainSalvo_Tooltip">
            <English>Number of rounds in the main salvo</English>
            <German>Anzahl an Schüssen der Hauptsalve.</German>
            <Polish>Liczba pocisków w głównej salwie</Polish>
            <Russian>Количество снарядов в главном залпе</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskArtillery_Spread_DisplayName">
            <English>Spread</English>
            <German>Streuung</German>
            <Polish>Rozrzut</Polish>
            <Russian>Разброс</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskArtillery_Spread_Tooltip">
            <English>Default dispersion of the main salvo</English>
            <German>Standard Streuung der Hauptsalve.</German>
            <Polish>Standardowy rozrzut głównej salwy</Polish>
            <Russian>Стандартный разброс для главного залпа</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskArtillery_SkipCheckrounds_DisplayName">
            <English>Skip adjusting rounds</English>
            <German>Anpassen der Schüsse überspringen</German>
            <Polish>Pomiń strzały korygujące</Polish>
            <Russian>Пропустить подстройку снарядов</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskArtillery_SkipCheckrounds_Tooltip">
            <English>Check this to disable initial rounds used by the fire controller to adjust rounds on target.\nSkipping this will make the barrage immediately hit on target</English>
            <German>Aktiviere diese Option um ein Kalibrieren der Schüsse zu deaktivieren.\nWenn diese Option aktiviert trifft der Beschuss das Ziel sofort.</German>
            <Polish>Włącz tę opcję, aby nie wystrzelić strzałów korygujących, używanych przez kontrolera do skorygowania ostrzału na punkt.\nWłączenie tej opcji spowoduje natychmiastowy ostrzał na wyznaczony cel.</Polish>
            <Russian>Эта опция отключает начальные снаряды, используемые арт наводчиком для корректировки попадания по цели.\nОтключение этой опции приведет к немедленному попаданию выстрелов в цель.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskArtillery_ZeusNotification">
            <English>Artillery target created for %1</English>
            <German>Artillerie-Ziel erstellt für %1</German>
            <Polish>Cel artyleryjski stworzony dla %1</Polish>
            <Russian>Цель для артиллерии создана для %1</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskArtilleryRegister_DisplayName">
            <English>Task Artillery Register</English>
            <German>Aufgabe Artillerie-Register</German>
            <Polish>Zadanie - Rejestracja artylerii</Polish>
            <Russian>Задача регистрация артиллерии</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskArtilleryRegister_ModuleDescription">
            <English>Register units to that sides artillery pool.</English>
            <German>Registriere Einheiten zum Artillerie-Pool dieser Seite hinzugefügt.</German>
            <Polish>Dodaje jednostki do puli dostępnej artylerii dla danej strony</Polish>
            <Russian>Зарегистрировать юнита на этой стороне артиллерийского пула</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskArtilleryRegister_ZeusNotification_UnitAdded">
            <English>Units have been added to Artillery Pool</English>
            <German>Einheiten wurden zum Artillerie-Pool hinzugefügt</German>
            <Polish>Jednostki zostały dodane do puli artylerii</Polish>
            <Russian>Юнит добавлен в  артиллерийский пул</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskArtilleryRegister_ZeusNotification_NoUnitAdded">
            <English>No Units have been added to Artillery Pool</English>
            <German>Keine Einheiten wurden zum Artillerie-Pool dieser Seite hinzugefügt.</German>
            <Polish>Żadna jednostka nie została dodana do puli artylerii</Polish>
            <Russian>Ни один юнит не был добавлен в артиллерийский пул</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskAssault_DisplayName">
            <English>Task Assault/Retreat</English>
            <German>Aufgabe Angriff/Rückzug</German>
            <Polish>Zadanie - Szturm/Odwrót</Polish>
            <Russian>Задача Нападение/Отступление</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskAssault_ModuleDescription">
            <English>Task Assault/Retreat is a multi-purpose module. It makes linked unit rush or retreat madly towards the module destination. The module can be moved to dynamically alter the final destination.</English>
            <German>Aufgabe Angriff/Rückzug ist ein multifunktionales Modul. Es bringt alle verlinkten Einheiten dazu sich blindwütig zum Modulzielpunkt zu bewegen.</German>
            <Polish>Zadanie - Szturm/Odwrót to moduł wielofunkcyjny. Powoduje, że wszystkie podłączone jednostki poruszają się na ślepo do punktu docelowego.</Polish>
            <Russian>Задача Нападение/Отступление - это многоцелевой модуль. Он заставляет связанного юнита бросаться или безумно отступать к месту назначения модуля. Модуль можно перемещать для динамического изменения конечного пункта назначения.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskAssault_Retreating_DisplayName">
            <English>Unit is fleeing</English>
            <German>Einheit flieht</German>
            <Polish>Jednostka ucieka</Polish>
            <Russian>Юнит в бегстве</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskAssault_Retreating_Tooltip">
            <English>Enable this to make the unit retreat and ignore enemies</English>
            <German>Aktiviere diese Option um die Einheit zum Rückzug zu zwingen. Feindliche Einheiten werden beim Rückzug ignoriert.</German>
            <Polish>Aktywuj tę opcję, aby zmusić jednostkę do odwrotu. Jednostki wroga są ignorowane podczas odwrotu.</Polish>
            <Russian>Включите это, чтобы юнит отступил и игнорировал врагов</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskAssault_DeleteOnStartup_DisplayName">
            <English>Remove module on Start-Up</English>
            <German>Entferne das Modul beim Start</German>
            <Polish>Usuń moduł podczas uruchamiania</Polish>
            <Russian>Удалить модуль при запуске</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskAssault_DeleteOnStartup_Tooltip">
            <English>Deletes module on startup.\nIf unchecked it is possible to move the module to change destination dynamically</English>
            <German>Entfernt das Modul beim Start.\n Wenn nicht aktiviert ist es möglich das Module zu verschieben um den Zielort dynamisch anzupassen.</German>
            <Polish>Usuwa moduł podczas uruchamiania.\nJeśli opcja nie jest aktywowana, można przemieścić moduł w celu dynamicznego dostosowywania lokalizacji docelowej.</Polish>
            <Russian>Удаляет модуль при запуске.\nЕсли этот флажок не установлен, можно перемещать модуль для динамического изменения места назначения.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskAssault_DistanceThreshold_DisplayName">
            <English>Completion Threshold</English>
            <German>Abschlussradius</German>
            <Polish>Zasięg ukończenia</Polish>
            <Russian>Порог завершения</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskAssault_DistanceThreshold_Tooltip">
            <English>Units within this many meters will revert to regular behavior</English>
            <German>Einheiten innerhalb dieses Radius werden zu ihrem regulären Verhalten zurückkehren.</German>
            <Polish>Jednostki na tym obszarze będą powracały do swojego normalnego zachowania</Polish>
            <Russian>Юниты в пределах этого количества метров вернутся к обычному поведению</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskAssault_CycleTime_DisplayName">
            <English>Script interval</English>
            <German>Skript-Interval</German>
            <Polish>Interwał skryptu</Polish>
            <Russian>Интервал скрипта</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskAssault_CycleTime_Tooltip">
            <English>The cycle time of the script</English>
            <German>Die Zykluszeit des Skripts.</German>
            <Polish>Czas cyklu skryptu</Polish>
            <Russian>Время цикла скрипта</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskAssault_ErrorNotModuleTarget">
            <English>Using Task Assault on a Unit without a Dynamic Target is not supported!</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCamp_DisplayName">
            <English>Task Camp</English>
            <German>Aufgabe Lager</German>
            <Polish>Zadanie - Obóz</Polish>
            <Russian>Задание лагерь</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCamp_ModuleDescription">
            <English>Task Camp makes the unit appear to gather around a single point, typically a campsite. Some units will peel off to man static weapons, garrison buildings and patrol the area.&lt;br/&gt;Set area in 3DEN.</English>
            <German>Durch Aufgabe Lager sammeln sich Einheiten um einen Punkt, typischerweise ein Lagerplatz,  herum. Manche Einheiten splittern sich von der Gruppe ab um stationiäe Geschütze zu bemannen, Häuser zu besetzen oder zu patroullieren.</German>
            <Polish>Zadanie - Obóz sprawia, że przydzielone jednostki gromadzą się wokół jednego punktu, zazwyczaj obozu. Niektóre jednostki mogą się oddzielić, żeby obsadzić broń statyczną, garnizonować budynki lub patrolować teren. &lt;br\&gt; Ustaw obszar w 3DEN.</Polish>
            <Russian>Задание лагерь создает впечатление, что отряд собирается вокруг одной точки, обычно лагеря. Некоторые юниты будут садиться за стационарное оружие, входить в здания и патрулировать территорию.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCamp_Radius_DisplayName">
            <English>Radius</English>
            <German>Radius</German>
            <Polish>Promień</Polish>
            <Russian>Радиус</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCamp_Radius_Tooltip">
            <English>Radius buildings and static weapons are garrisoned and manned\nTwice this number is used for patrols</English>
            <German>Radius in dem Gebäude besetzt oder Geschütze bemannt werden.\n Das Zweifache dieser Größe wird für Patrouillien verwendet.</German>
            <Polish>Promień w którym budynki oraz broń statyczna zostają obsadzone.\nObszar dwa razy większy jest używany do patroli.</Polish>
            <Russian>Радиус зданий и стационарного оружие которые будут укомплектованы людьми\nДвукртаное значение  этого числа используется для патрулирования.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCamp_Teleport_DisplayName">
            <English>Teleport units</English>
            <German>Einheiten teleportieren</German>
            <Polish>Teleportuj jednostki</Polish>
            <Russian>Телепортация юнита</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCamp_Teleport_Tooltip">
            <English>Teleport units instantly to position</English>
            <German>Teleportiert Einheiten sofort zur Position</German>
            <Polish>Teleportuj jednostki od razu na pozycje</Polish>
            <Russian>Телепортировать юнитов к позиции мгновенно</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCamp_ExitWP_DisplayName">
            <English>Last Waypoint</English>
            <Polish>Ostatni punkt trasy</Polish>
            <Russian>Последняя маршрутная точка</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCamp_ExitWP_Tooltip">
            <English>The waypoint the group adopts after leaving the camped state</English>
            <Polish>Punkt trasy, który grupa przyjmuje po opuszczeniu obozowania</Polish>
            <Russian>Маршрутная точка, которую принимает группа после выхода из лагеря.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCQB_DisplayName">
            <English>Task CQB</English>
            <German>Aufgabe CQB</German>
            <Polish>Zadanie - CQB</Polish>
            <Russian>Задача CQB</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCQB_CycleTime_DisplayName">
            <English>Script interval</English>
            <German>Skript-Interval</German>
            <Polish>Interwał skryptu</Polish>
            <Russian>Интервал скрипта.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCQB_CycleTime_Tooltip">
            <English>The cycle time for the script in seconds. Higher numbers make units search buildings more carefully.\nDefault 21 seconds</English>
            <German>Die Zykluszeit des Skripts in Sekunden. Eine höherer Wert sorgt dafür das Gebäude vorsichtiger von Einheiten durchsucht werden.\nStandardwert ist 21 Sekunden.</German>
            <Polish>Czas cyklu skryptu w sekundach. Wyższy czas sprawi, że jednostki będą przeszukiwać budynki bardziej ostrożnie.\nDomyślnie 21 sekund</Polish>
            <Russian>Время цикла скрипта в секундах. Чем больше число, тем больше юниты обыскивают здания.\nПо умолчанию 21 секунда.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCQB_DeleteOnStartUp_DisplayName">
            <English>Remove Dynamic center</English>
            <German>Dynamischen Mittelpunkt entfernen</German>
            <Polish>Usuń dynamiczne centrum</Polish>
            <Russian>Удалить динамический центр</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCQB_DeleteOnStartUp_Tooltip">
            <English>With the dynamic center present, it is possible to move the center point of the building search pattern</English>
            <German>Wenn der dynamische Mittelpunkt vorhanden ist, kann der Mittelpunkt für das Gebäudesuchmuster verschoben werden.</German>
            <Polish>Gdy dynamiczne centrum jest widoczne, jest możliwe, żeby poruszać centralnym punktem przeszukiwania budynku.</Polish>
            <Russian>При наличии динамического центра можно перемещать центральную точку шаблона поиска здания.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCQB_Radius_DisplayName">
            <English>Radius</English>
            <German>Radius</German>
            <Polish>Promień</Polish>
            <Russian>Радиус</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCQB_Radius_Tooltip">
            <English>Max distance houses will be searched</English>
            <German>Maximale Distanz in der Häuser durchsucht werden.</German>
            <Polish>Promień w którym zostaną sprawdzone budynki</Polish>
            <Russian>Будет произведен поиск домов на максимальном расстоянии</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCQB_ModuleDescription">
            <English>Task CQB makes the unit search buildings with the area. Set the module size in 3DEN to configure the search area. The module can be moved to dynamically shift the searched area.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;In general the module works best with a smaller AOE. Better to string multiple modules or waypoints together than have one massive one. Groups of the same side will share which buildings have been cleared and which still need searching.</English>
            <German>Die Aufgabe CQB lässt Einheiten Gebäude innerhalb des Gebietes durchsuchen. Die Modulgröße in Eden Editor kann dazu verwendet werden das Suchgebiet zu verändern. Das Modul kann verschoben werden um das Suchgebiet zu verschieben.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;In der Regel funktioniert das Modul am besten mit einem kleinen Einsatzgebiet. Es wird empfohlen mehrere Module und Wegpunkte zusammenzuschalten, Gruppen der selben Seite teilen Informationen über durchsuchte Gebäude.</German>
            <Polish>Zadanie - CQB pozwala jednostkom przeszukiwać budynki w okolicy. Ustaw zasięg modułu w 3DEN, żeby konfigurować obszar przeszukiwania. Moduł można przesunąć, żeby dynamicznie zmieniać przeszukiwany obszar. &lt;br\&gt; &lt;br\&gt; Moduł działa najlepiej na małym obszarze. Wskazane jest użycie wielu modułów o małym obszarze działania i połączenie ich w jedną trasę.</Polish>
            <Russian>Задача CQB заставляет юнит обыскивать постройки в данной области. Установите размер модуля в 3DEN, чтобы настроить область поиска. Модуль можно перемещать, чтобы динамически перемещать область поиска. &lt;br\&gt; &lt;br\&gt; В целом модуль лучше всего работает с меньшим AOE. Лучше связать несколько модулей или путевых точек вместе, чем иметь один массив. Группы одной стороны поделятся информацией, какие здания были зачищены, а какие еще требуют поиска.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskGarrison_DisplayName">
            <English>Task Garrison</English>
            <German>Aufgabe Besetzen</German>
            <Polish>Zadanie - Garnizon</Polish>
            <Russian>Задача занять позицию в здании</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskGarrison_Teleport_DisplayName">
            <English>Teleport units</English>
            <German>Einheiten teleportieren</German>
            <Polish>Teleportuj jednostki</Polish>
            <Russian>Телепортировать юнита</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskGarrison_Teleport_Tooltip">
            <English>Teleport units instantly to position</English>
            <German>Teleportiert Einheiten sofort zur Position</German>
            <Polish>Teleportuj jednostki od razu na pozycje</Polish>
            <Russian>Мгновенно телепортировать юнита на позицию</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskGarrison_SortByHeight_DisplayName">
            <English>Sort positions by height</English>
            <German>Gebäudepositionen nach Höhe sortieren</German>
            <Polish>Sortuj pozycje względem wysokości</Polish>
            <Russian>Сортировать позиции по высоте</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskGarrison_SortByHeight_Tooltip">
            <English>Sort building positions by height. Units will prefer positions on higher in buildings</English>
            <German>Gebäudepositionen nach Höhe sortieren. Einheiten bevorzugen höhergelegene Position in Gebäuden.</German>
            <Polish>Sortuj pozycje względem wysokości. Jednostki będą preferować pozycje położone wyżej</Polish>
            <Russian>Отсортируйте позиции зданий по высоте. Юниты предпочтут позиции выше в зданиях</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskGarrison_Radius_DisplayName">
            <English>Radius</English>
            <German>Radius</German>
            <Polish>Promień</Polish>
            <Russian>Радиус</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskGarrison_Radius_Tooltip">
            <English>Distance buildings are occupied</English>
            <German>Distanz in der Gebäude besetzt werden.</German>
            <Polish>Dystans na którym budynku będą garnizonowane</Polish>
            <Russian>Дистанция занимаемых зданий</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskGarrison_ExitCondition_DisplayName">
            <English>Exit Trigger</English>
            <German>Trigger verlassen</German>
            <Polish>Trigger zakończenia</Polish>
            <Russian>Выйти из триггера</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskGarrison_ExitCondition_Tooltip">
            <English>The condition for units to leave their garrisoned position.\nOptions are being hit, shooting own weapon, hearing enemy fire or all of them. Default is random.</English>
            <German>Die Bedingung das die Einheiten ihre besetzten Positionen verlassen.\nFolgende Optionen stehen zur Verfügung: Wenn getroffen, wenn eigene Waffe abgefeuert, wenn Feindfeuer gehört wurde, oder eine Kombination aus allen. Standardwert ist zufällig.</German>
            <Polish>Warunek, żeby jednostki opuściły garnizonowane pozycje.\nOpcje to: zostanie postrzelonym, strzelanie z własnej broni, słyszenie wrogich strzałów lub wszystkie z nich. Domyślnie jest ustawione "losowo".</Polish>
            <Russian>Условие выхода юнитов из своих гарнизонных позиций.\nВарианты: попадание, стрельба из собственного оружия, звук вражеского огня или все вместе. По умолчанию выбрано случайное.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskGarrison_ModuleDescription">
            <English>Task Garrison makes the unit take up positions in buildings and man available turrets and static weapons within an area defined by 3DEN attributes.</English>
            <German>Task Besetzen lässt Einheiten innerhalb des Gebietes das durch die Eden Editor Attribute festgelegt wurde, Stellung in Häusern beziehen und Geschütze bemannen.</German>
            <Polish>Zadanie - Garnizon pozwala jednostkom znajdującym się na obszarze określonym przez moduł, zajmować pozycje w domach i obsadzać broń stacjonarną.</Polish>
            <Russian>Задача занятие позиций заставляет юниты занимать позиции в зданиях и управлять доступными турелями и статическим оружием в пределах области, определяемой атрибутами 3DEN</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskGarrison_Patrol_DisplayName">
            <English>Dynamic patrol</English>
            <Polish>Patrol dynamiczny</Polish>
            <Russian>Динамичный патруль</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskGarrison_Patrol_Tooltip">
            <English>The unit will create a sub-group to patrol the area.\nNB: The patrol will leave their original group to form a new one.</English>
            <Polish>Jednostka stworzy podgrupę do patrolowania terenu.\nPatrol opuści dotychczasowy oddział w celu stworzenia nowego.</Polish>
            <Russian>Отряд создаст подгруппу для патрулирования местности.\nNB: патруль покинет свою первоначальную группу, чтобы сформировать новую.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskPatrol_DisplayName">
            <English>Task Patrol</English>
            <German>Aufgabe Patrouillieren</German>
            <Polish>Zadanie - Patrol</Polish>
            <Russian>Задание патруль</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskPatrol_Waypoints_DisplayName">
            <English>Waypoints</English>
            <German>Wegpunkte</German>
            <Polish>Punkty trasy</Polish>
            <Russian>Маршрутные точки</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskPatrol_Waypoints_Tooltip">
            <English>Number of waypoints created</English>
            <German>Anzahl an erstellen Wegpunkten</German>
            <Polish>Liczba punktów trasy </Polish>
            <Russian>Количество созданных маршрутных точек</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskPatrol_MoveWaypoints_DisplayName">
            <English>Dynamic patrol pattern</English>
            <German>Dynamisches Patrouillienmuster</German>
            <Polish>Dynamiczny wzór patrolu</Polish>
            <Russian>Паттерн динамического патруля</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskPatrol_MoveWaypoints_Tooltip">
            <English>The unit will generate a new patrol pattern once one patrol cycle is complete</English>
            <German>Die Einheiten erstellen ein neues Patroullienmuster, sobald das Alte abgeschlossen wurde.</German>
            <Polish>Jednostka stworzy nowy wzór punktów trasy do patrolowania, po wykonaniu poprzedniego patrolu.</Polish>
            <Russian>Устройство сгенерирует новую схему патрулирования после завершения одного цикла патрулирования.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskPatrol_Range_DisplayName">
            <English>Range</English>
            <German>Reichweite</German>
            <Polish>Zasięg</Polish>
            <Russian>Расстояние</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskPatrol_Range_Tooltip">
            <English>Max distance between waypoints</English>
            <German>Maximale Distanz zwischen zwei Wegpunkten.</German>
            <Polish>Maksymalny zasięg pomiędzy punktami trasy</Polish>
            <Russian>Максимальное расстояние между маршрутными точками</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskPatrol_ModuleDescription">
            <English>Task Patrol makes the unit patrol within the area set by 3DEN attributes.</English>
            <German>Task Patroullie lässt Einheiten innerhalb des Gebietes das durch die Eden Editor Attribute festgelegt wurde, patrouillieren</German>
            <Polish>Zadanie - Patrol pozwala jednostkom na patrolowanie obszaru.</Polish>
            <Russian>Задача патруль выполняет патрулирование юнита в пределах области, заданной атрибутами 3DEN.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskReset_DisplayName">
            <English>Task Reset</English>
            <German>Aufgabe Zurücksetzen</German>
            <Polish>Zadanie - Reset</Polish>
            <Russian>Залада перезапуск</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskReset_ModuleDescription">
            <English>This module resets all custom LAMBS scripts running on the unit</English>
            <German>Dieses Modul setzt alle benutzerdefinierten LAMBS Skripte zurück die für diese Einheit laufen.</German>
            <Polish>Resetuje wszystkie skrypty LAMBS działające na jednostce.</Polish>
            <Russian>Этот модуль сбрасывает все пользовательские скрипты LAMBS, запущенные на устройстве.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCreep_DisplayName">
            <English>Task Creep</English>
            <German>Aufgabe Schleichen</German>
            <Polish>Zadanie - Zasadzka</Polish>
            <Russian>Задача подкрасться</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCreep_MovingCenter_DisplayName">
            <English>Use group as center</English>
            <German>Gruppe als Mittelpunkt benutzen</German>
            <Polish>Użyj pozycji grupy jako centrum</Polish>
            <Russian>Взять группу в качестве центра</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCreep_MovingCenter_Tooltip">
            <English>The creeping group will use the group leader as a center for the search pattern. Disable to have the unit use the module position instead. This creates a more defensive group</English>
            <German>Die schleichende Gruppe wird den Gruppenführer als Mittelpunkt für das Suchmuster verwenden. Das Ausschalten sorgt dafür, dass die Einheiten die Modulposition als Mittelpunkt verwenden, dies macht die Gruppe defensiver.</German>
            <Polish>Grupa użyje lidera jako centrum wzoru wyszukiwania. Wyłączenie opcji sprawi, że jednostka użyje zamiast tego pozycji modułu, co skutkuje tym, że grupa jest bardziej defensywna.</Polish>
            <Russian>Подкрадывающаяся группа будет использовать лидера группы в качестве центра схемы поиска. Отключите, чтобы использовать вместо этого позицию модуля. Это создает более оборонительную группу.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCreep_PlayersOnly_DisplayName">
            <English>Group only targets players</English>
            <German>Gruppe visiert nur Spieler an.</German>
            <Polish>Grupa będzie kierować się tylko do graczy.</Polish>
            <Russian>Группа нацелена только на игроков</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCreep_PlayersOnly_Tooltip">
            <English>The creeping group will only target players. Disable to let the group target any hostile unit within range.</English>
            <German>Die schleichende Gruppe visiert nur Spieler an. Durch Ausschalten visiert die Gruppe alle feindlichen Einheiten innerhalb der Reichweite an.</German>
            <Polish>Grupa będzie atakować tylko graczy. Wyłączenie opcji sprawi, że grupa będzie atakować każdą dowolną wrogą jednostkę w zasięgu.</Polish>
            <Russian>Подкрадывающаяся группа будет нацеливаться только на игроков. Отключите, чтобы позволить группе нацеливаться на любой враждебный юнит в пределах досягаемости</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCreep_CycleTime_DisplayName">
            <English>Script interval</English>
            <German>Skript-Interval</German>
            <Polish>Interwał skryptu</Polish>
            <Russian>Интервал скрипта</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCreep_CycleTime_Tooltip">
            <English>The cycle time for the script in seconds. Higher numbers can be used to make the creeping group less accurate.\nDefault 15 seconds</English>
            <German>Die Zykluszeit des Skripts in Sekunden. Ein höherer Wert kann dazu verwendet werden die schleichende Einheiten weniger genau werden zu lassen.\nStandardwert sind 15 Sekunden.</German>
            <Polish>Czas cyklu skryptu w sekundach. Wyższy czas sprawi, że jednostki będą mniej celne.\nDomyślnie 15 sekund</Polish>
            <Russian>Время цикла скрипта в секундах. Можно использовать более высокие числа, чтобы сделать подкрадывающуюся группу менее точной.\nПо умолчанию 15 секунд</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCreep_Radius_DisplayName">
            <English>Radius</English>
            <German>Radius</German>
            <Polish>Promień</Polish>
            <Russian>Радиус</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCreep_Radius_Tooltip">
            <English>Distance creeping group will search for enemies.\nBy default this module only targets enemy players</English>
            <German>Distanz in der die schleichende Gruppe nach Feinden sucht.\nStandardmäßig visiert diese Modul nur Spieler an.</German>
            <Polish>Obszar na którym grupa będzie szukać przeciwników.\nDomyślnie moduł wyszukuje tylko wrogich graczy.</Polish>
            <Russian>Расстояние, на котором подкрадывающаяся группа будет искать врагов.\nПо умолчанию этот модуль нацелен только на вражеских игроков.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskCreep_ModuleDescription">
            <English>Task Creep makes the unit attempt to ambush enemies within the area set by 3DEN attributes. The group will use available cover and keep a low stance to remain undiscovered.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;By default search modules only target hostile players</English>
            <German>Aufgabe Schleichen bringt die Einheiten dazu, in dem durch die Eden Attribute festgelegtem Gebiete, Feinde zu überfallen. Die Gruppe nutzt verfügbare Deckung und nutzt eine geduckte Haltung um unerkannt zu bleiben.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Standardgemäß zielt das Such-Modul nur auf Spieler.</German>
            <Polish>Zadanie - Zasadzka pozwala jednostkom przeprowadzenie zasadzki na przeciwników. Grupa będzie używać osłon i trzymać się nisko w celu utrzymania anonimowości.</Polish>
            <Russian>Задача подкрасться заставляет юнита попытаться устроить засаду на врагов в пределах области, установленной атрибутами 3DEN. Группа будет использовать доступное укрытие и сохранять низкую стойку, чтобы оставаться незамеченной. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; По умолчанию поисковые модули нацелены только на враждебных игроков.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskHunt_DisplayName">
            <English>Task Hunt</English>
            <German>Aufgabe Jagen</German>
            <Polish>Zadanie - Polowanie</Polish>
            <Russian>Задача охота</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskHunt_ModuleDescription">
            <English>Task Hunt makes the unit patrol the area within the area set by 3DEN attributes. The group will move casually in a search pattern gradually spiraling closer to the target. The unit will enable flashlights if available.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;By default search modules only target hostile players.</English>
            <German>Aufgabe Jagen bringt die Einheiten dazu, in dem durch die Eden Attribute festgelegtem Gebiet, zu patrouilieren. Die Gruppe nähert sich spiralförmig und gelassen an das Ziel an. Die Einheit wird eine Taschenlampe verwenden, wenn diese verfügbar ist.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Standardgemäß zielt das Such-Modul nur auf Spieler.</German>
            <Polish>Zadanie - Zasadzka pozwala jednostkom przeprowadzenie zasadzki na przeciwników. Grupa będzie używać osłon i trzymać się nisko w celu uniknięcia wykrycia. Domyślnie moduł wyszukuje tylko wrogich graczy.</Polish>
            <Russian>Задача охота заставляет отряд патрулировать область в пределах области, установленной атрибутами 3DEN. Группа будет случайно двигаться в поисковой схеме, постепенно приближаясь к цели. Юниты будут включать фонарики, если они доступны. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt; По умолчанию поисковые модули нацелены только на враждебных игроков.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskHunt_MovingCenter_DisplayName">
            <English>Use group as center</English>
            <German>Gruppe als Mittelpunkt benutzen</German>
            <Polish>Użyj pozycji grupy jako centrum</Polish>
            <Russian>Использовать группу как центр</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskHunt_PlayersOnly_DisplayName">
            <English>Group only targets players</English>
            <German>Gruppe nimmt nur Spieler ins Visier</German>
            <Polish>Grupa będzie kierować się tylko do graczy.</Polish>
            <Russian>Группа нацелена только на игроков</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskHunt_PlayersOnly_Tooltip">
            <English>The hunting group will only target players. Disable to let the group target any hostile unit within range.</English>
            <German>Die jagende Gruppe wird nur Spieler ins Visier nehmen. Durch Ausschalten wird die Gruppe alle feindlichen Einheiten in Reichweite ins Ziel nehmen.</German>
            <Polish>Polująca grupa będzie atakować tylko graczy. Wyłączenie opcji sprawi, że grupa będzie atakować każdą dowolną wrogą jednostkę w zasięgu.</Polish>
            <Russian>Группа охоты будет нацелена только на игроков. Отключите, чтобы позволить группе нацеливаться на любой враждебный юнит в пределах досягаемости</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskHunt_MovingCenter_Tooltip">
            <English>The hunting group will use the group leader as a center for the search pattern. Disable to have the unit use the module position instead. This creates a more defensive group</English>
            <German>Die jegende Gruppe benutzt den Gruppenführer als Mittelpunkt für das Suchmuster. Durch Ausschalten benutzt die Gruppe die Modulposition als Mittelpunkt. Das erzeugt eine defensivere Gruppe.</German>
            <Polish>Grupa użyje lidera jako centrum wzoru wyszukiwania. Wyłączenie opcji sprawi, że jednostka użyje zamiast tego pozycji modułu, co skutkuje tym, że grupa jest bardziej defensywna.</Polish>
            <Russian>Группа поиска будет использовать лидера группы в качестве центра схемы поиска. Отключите, чтобы устройство использовало вместо этого позицию модуля. Это создает более оборонительную группу</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskHunt_CycleTime_DisplayName">
            <English>Script interval</English>
            <German>Skript-Interval</German>
            <Polish>Interwał skryptu</Polish>
            <Russian>Интервал скрипта</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskHunt_CycleTime_Tooltip">
            <English>The cycle time for the script in seconds. Higher numbers can be used to make the hunting group less accurate.\nDefault 70 seconds</English>
            <German>Zykluszeit für das Skript in Sekunden. Ein höherer Wert macht die jagende Gruppe weniger genau.\nStandardgemäß 70 Sekunden</German>
            <Polish>Czas cyklu skryptu w sekundach. Wyższy czas sprawi, że jednostki będą mniej celne.\nDomyślnie 70 sekund</Polish>
            <Russian>Время цикла скрипта в секундах. Чем больше число, тем меньше точность группы поиска.\nПо умолчанию 70 секунд</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskHunt_Radius_DisplayName">
            <English>Radius</English>
            <German>Radius</German>
            <Polish>Promień</Polish>
            <Russian>Радиус</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskHunt_Radius_Tooltip">
            <English>Distance hunting group will search for enemies.\nBy default this module only targets enemy players</English>
            <German>Die Distanz die die jagende Gruppe nach Feinden sucht.\nStandardgemäß zielt das Such-Modul nur auf Spieler.</German>
            <Polish>Obszar na którym grupa będzie szukać przeciwników.\nDomyślnie moduł wyszukuje tylko wrogich graczy.</Polish>
            <Russian>Расстояние на котором группа охоты будет искать врагов.\nПо умолчанию этот модуль нацелен только на вражеских игроков.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskHunt_TryUGLFlare_DisplayName">
            <English>Use Flare</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskHunt_TryUGLFlare_Tooltip">
            <English>Should the Units use Flare on Contact.</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskRush_DisplayName">
            <English>Task Rush</English>
            <German>Aufgabe Hetzen</German>
            <Polish>Zadanie - Szturm</Polish>
            <Russian>Задача Нападение</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskRush_ModuleDescription">
            <English>Task Rush makes the unit attempt to run aggressively towards enemies within the area set by 3DEN attributes. The unit will move extremely aggressively, often ignoring cover and suppression.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;By default search modules only target hostile players. Disable unit FSM for a truly terrifying enemy.</English>
            <German>Aufgabe Hetzen lässt die Einheit aggressiv auf Feinde in dem durch die Eden Attribute festgelegtem Gebiet losstürmen. Die Einheit wird sich aggressiv bewegen und meistens Deckung und Niederhaltung ignorieren.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Standardgemäß zielt das Such-Modul nur auf Spieler. Schalten Sie die Einheiten-FSM ab, um einen wirklich furchteinflößenden Feind zu erhalten.</German>
            <Polish>Zadanie - Szturm sprawia, że jednostki agresywnie szturmują naprzeciw wrogom. Jednostki będą poruszać się bardzo agresywnie, często ignorując osłonę i ogień zaporowy.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Domyślnie, moduł jest stworzony aby używać go przeciwko wrogim graczom. Wyłącz FSM dla jednostek, dla prawdziwie przerażających przeciwników.</Polish>
            <Russian>Задача Нападение  заставляет отряд попытаться агрессивно бежать к врагам в пределах области, установленной атрибутами 3DEN. Отряд будет двигаться чрезвычайно агрессивно, часто игнорируя укрытие и подавление.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt; По умолчанию поисковые модули нацелены только на враждебных игроков. Отключает юнит FSM для поистине устрашающего врага</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskRush_MovingCenter_DisplayName">
            <English>Use group as center</English>
            <German>Gruppe als Mittelpunkt verwenden</German>
            <Polish>Użyj pozycji grupy jako centrum</Polish>
            <Russian>Использовать группу как центр</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskRush_PlayersOnly_DisplayName">
            <English>Group only targets players</English>
            <German>Gruppe nimmt nur Spieler ins Visier</German>
            <Polish>Grupa będzie kierować się tylko do graczy.</Polish>
            <Russian>Группа нацелена только на игроков</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskRush_PlayersOnly_Tooltip">
            <English>The rushing group will only target players. Disable to let the group target any hostile unit within range.</English>
            <German>Die hetzende Gruppe wird nur Spieler ins Visier nehmen. Durch Ausschalten wird die Gruppe alle feindlichen Einheiten in Reichweite ins Ziel nehmen.</German>
            <Polish>Grupa szturmowa będzie atakować tylko graczy. Wyłączenie opcji sprawi, że grupa będzie atakować każdą dowolną wrogą jednostkę w zasięgu.</Polish>
            <Russian>Нападающая группа будет нацеливаться только на игроков. Отключите, чтобы позволить группе нацеливаться на любой враждебный юнит в пределах досягаемости</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskRush_MovingCenter_Tooltip">
            <English>The rushing group will use the group leader as a center for the search pattern. Disable to have the unit use the module position instead. This creates a more defensive group</English>
            <German>Die hetzende Gruppe benutzt den Gruppenführer als Mittelpunkt für das Suchmuster. Durch Ausschalten benutzt die Gruppe die Modulposition als Mittelpunkt. Das erzeugt eine defensivere Gruppe.</German>
            <Polish>Grupa użyje lidera jako centrum wzoru wyszukiwania. Wyłączenie opcji sprawi, że jednostka użyje zamiast tego pozycji modułu, co skutkuje tym, że grupa jest bardziej defensywna.</Polish>
            <Russian>Нападающая группа будет использовать лидера группы в качестве центра схемы поиска. Отключите, чтобы юнит использовал вместо этого позицию модуля. Это создает более оборонительную группу</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskRush_CycleTime_DisplayName">
            <English>Script interval</English>
            <German>Skript-Interval</German>
            <Polish>Interwał skryptu</Polish>
            <Russian>Пропустить интервал</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskRush_CycleTime_Tooltip">
            <English>The cycle time for the script in seconds. Higher numbers can be used to make rushers less accurate.\nDefault 4 seconds</English>
            <German>Zykluszeit für das Skript in Sekunden. Ein höherer Wert macht die hetzende Gruppe weniger genau.\nStandardgemäß 4 Sekunden</German>
            <Polish>Czas cyklu skryptu w sekundach. Wyższy czas sprawi, że jednostki będą mniej celne.\nDomyślnie 4 sekund</Polish>
            <Russian>Время цикла скрипта в секундах. Более высокие числа могут быть использованы для уменьшения точности rushers.\nПо умолчанию 4 секунды</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskRush_Radius_DisplayName">
            <English>Radius</English>
            <German>Radius</German>
            <Polish>Promień</Polish>
            <Russian>Радиус</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_TaskRush_Radius_Tooltip">
            <English>Distance rushing group will search for enemies.\nBy default this module only targets enemy players</English>
            <German>Die Distanz die die hetzende Gruppe nach Feinden sucht.\nStandardgemäß zielt das Such-Modul nur auf Spieler.</German>
            <Polish>Obszar na którym grupa będzie szukać przeciwników.\nDomyślnie moduł wyszukuje tylko wrogich graczy.</Polish>
            <Russian>Расстояние, на котором нападающая группа будет искать врагов.\nПо умолчанию этот модуль нацелен только на вражеских игроков.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Settings_AutoRegisterArtillery_DisplayName">
            <English>Enable automatic artillery registration</English>
            <German>Automisches Registrieren von Artillerie aktivieren</German>
            <Polish>Włącz automatyczną rejestrację artylerii</Polish>
            <Russian>Включить автоматическую регистрацию артиллерии</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Settings_AutoRegisterArtillery_Tooltip">
            <English>Automatically adds artillery already present in the mission to Side</English>
            <German>Fügt Artillerie die in der Mission vorhanden ist automatisch zur Seite hinzu.</German>
            <Polish>Automatycznie dodaje artylerię postawioną w misji do puli strony</Polish>
            <Russian>Автоматически добавляет артиллерию стороне, уже присутствующую в миссии.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Self">
            <English>Self</English>
            <German>Selber</German>
            <Polish>Własna pozycja</Polish>
            <Russian>Себя</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Groups_DisplayName">
            <English>Groups</English>
            <German>Gruppen</German>
            <Polish>Grupy</Polish>
            <Russian>Группы</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Groups_Tooltip">
            <English>Select which unit script applies to.\nList is sorted by distance</English>
            <German>Legt fest, auf welche Einheit das Skript angewendet wird.\nDie List ist nach der Entfernung sortiert.</German>
            <Polish>Określa na jaką jednostkę ma zadziałać skrypt.\nLista jest sortowana po dystansie.</Polish>
            <Russian>Выберите, к какому модулю применяется скрипт.\nЛист сортируется по расстоянию</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Centers_DisplayName">
            <English>Center</English>
            <German>Mittelpunkt</German>
            <Polish>Centrum</Polish>
            <Russian>Центр</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Centers_Tooltip">
            <English>Sets center for the script execution. This can be self or a LAMBS Dynamic Target selected from the list</English>
            <German>Mittelpunkt für die Skript-Ausführung. Kann das Modul selber sein, oder ein LAMBS dynamisches Ziel aus der Liste sein.</German>
            <Polish>Ustawia centrum dla wykonywanego skryptu. Moduł może być Dynamicznym Celem LAMBS wybranym z listy lub własną pozycją</Polish>
            <Russian>Устанавливает центр выполнения скрипта. Это может быть собственная или динамическая цель LAMBS, выбранная из списка.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_None">
            <English>None</English>
            <German>Keine</German>
            <Polish>Żaden</Polish>
            <Russian>Никто</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Random">
            <English>Random</English>
            <German>Zufällig</German>
            <Polish>Losowo</Polish>
            <Russian>Случайно</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_All">
            <English>All</English>
            <German>Alle</German>
            <Polish>Wszystkie</Polish>
            <Russian>Все</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_FiredNear">
            <English>Fired Near</English>
            <German>In der Nähe geschossen</German>
            <Polish>Strzały blisko</Polish>
            <Russian>Выстрел поблизости</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Fired">
            <English>Fired</English>
            <German>Geschossen</German>
            <Polish>Wystrzał</Polish>
            <Russian>Выстрел</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Hit">
            <English>Hit</English>
            <German>Getroffen</German>
            <Polish>Trafienie</Polish>
            <Russian>Ранение</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Suppressed">
            <English>Suppressed</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Enabled">
            <English>Enabled</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Disabled">
            <English>Disabled</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_OnlyIfUGL">
            <English>Only if Units have UGL Flares</English>
        </Key>

        <Key ID="STR_Lambs_WP_SettingIsOnlyForLocalGroups">
            <English>'%1' is only Posible if the Group is local</English>
            <Polish>'%1' jest tylko możliwa, jeśli Grupa jest lokalna</Polish>
            <Russian>'%1' возможно только в том случае, если группа является локальной.</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Context_CreateTarget">
            <English>Create Dynamic Target</English>
            <German>Erstelle Dynamisches Ziel</German>
            <Polish>Stwórz Dynamiczny Cel</Polish>
            <Russian>Создать динамическую цель</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Context_Main_DisplayName">
            <English>Lamber Danger Waypoints</English>
            <Polish>LAMBS Danger Punkty trasy</Polish>
            <Russian>Маршрутные точки LAMBS Danger</Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Context_Search_DisplayName">
            <English>Lamber Danger Search Waypoints</English>
            <Polish>LAMBS Danger Punkty trasy</Polish>
            <Russian>Поисковые точки LAMBS Danger </Russian>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_Task_EnableReinforcement_DisplayName">
            <English>Dynamic reinforcement</English>
            <Polish>Dynamiczne posiłki</Polish>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Module_Task_EnableReinforcement_Tooltip">
            <English>The unit will respond to known enemy positions that are identified by allies.\nNB: The reinforcement feature will override existing waypoints on groups responding to calls.</English>
            <Polish>Jednostka będzie odpowiadać na zagrożenia wykryte przez sojuszników. \nWażne: Ta opcja będzie nadpisywać istniejące punkty trasy grup odpowiadających na wezwanie.</Polish>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoints_displayName">
            <English>Advanced AI [LAMBS]</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoint_TaskAssault_displayName">
            <English>TASK ASSAULT</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoint_TaskAssault_Tooltip">
            <English>Rushes to target position with no regard for safety</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoint_TaskRetreat_displayName">
            <English>TASK RETREAT</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoint_TaskRetreat_Tooltip">
            <English>Retreats to target position while ignoring enemies</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoint_TaskGarrison_displayName">
            <English>TASK GARRISON</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoint_TaskGarrison_Tooltip">
            <English>Garrisons in buildings around waypoint out to WP completion radius (default 50m)</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoint_TaskPatrol_displayName">
            <English>TASK PATROL</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoint_TaskPatrol_Tooltip">
            <English>Randomised patrol within WP completion radius (Default 200m)\nNB will remove all existing waypoints from group</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoint_TaskRush_displayName">
            <English>TASK RUSH</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoint_TaskRush_Tooltip">
            <English>Rushes players within WP completion radius (Default 1000m)</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoint_TaskHunt_displayName">
            <English>TASK HUNT</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoint_TaskHunt_Tooltip">
            <English>Hunts players within WP completion radius (Default 1000m)</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoint_TaskCreep_displayName">
            <English>TASK CREEP</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoint_TaskCreep_Tooltip">
            <English>Stalks players within WP completion radius (Default 1000m)</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoint_TaskCQB_displayName">
            <English>TASK CQB</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoint_TaskCQB_Tooltip">
            <English>Enters and clears buildings within WP completion radius (Default 50m)</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoint_RegisterArtillery_displayName">
            <English>REGISTER ARTILLERY</English>
        </Key>
        <Key ID="STR_Lambs_WP_Waypoint_RegisterArtillery_Tooltip">
            <English>Registers artillery for dynamic use</English>
        </Key>
    </Package>
</Project>
